李漢民都潛建

#你咁樣我係唔會驚嫁

一條片完美挑戰國歌法底線

【唔會驚㗎】八鄉分區指揮官李漢民元朗住所疑僭建3個玻璃屋 市值近300萬

Ok

八鄉分區屎忽官

全部都係知法犯法

香港最大犯罪集團

不如外判成間屋宇署俾蘋果做啦

推

個頭潛建頭髮

東方昇

犯法就係犯法

18鄉邊個唔潛建

犯法就係犯法
冇撚晒啲頭髮

僭建處

你

有聲post

DKLM

我睇唔到僭建呀，sorry呀

住村屋邊個唔潛建？
律政師師長依然係到做緊

根本住得呢d 嘅黑警99%潛建

係唔會驚嫁!

如果舉報僭建有獎金，蘋果唔使課金都發達

可惜頭髮冇得僭建

建議蘋果每日都用
香港警察 知法犯法 黎做大字標題
之後再每日捉一條友出黎報
隔離整左條清單寫返咁耐以黎報過咩人
最好報報下 條清單長撚到去A2

香港警察 知法犯法
犯法就係犯法
冇撚晒啲頭髮

光頭喱

拉到我先講

吹呀

學方向報咁小氣

仲有冇多D人報導爆大穫
方便D蘋果做野

點解隻隻大粒狗都住得咁富貴

唔好只係帖文，請各位投訴埋一份。

咪侮辱

僭唔僭呢我唔知，我哋係住喺度嘅

我睇唔到則呀，Sorry呀！妳見唔見到屋企都幾靚下㗎？見到㗎可？如果見到你就知啦，我哋點會有機會可以睇則呢？

先唔講人工本身都高，睇內文佢仲要零首期上車

Push

呢條光頭閪

樓主pin this 唔該

又犯法

訂閱蘋果日報：

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

條撚樣依家有咩做

條仆街係咪潛足大半年水

黑警潛建集團

講個笑話，黑警係唯一執法組織

9成警察都犯法，呀sir 犯法唔洗你教

以法犯法，垃圾

潛水潛咗10個月

知法犯法

仲係指揮官

驚乜q 啫，又無人拉嘅

蘋果個標題好撚串
睇唔到錶 屋企3個玻璃屋唔睇到

好嬲好嬲

估到啦啲有權力嘅人實有諸如此類，不過有朝一日會唔會有申報地址但冇披露搞到咩都查唔到

點解咁多警察住丁屋

最衰光頭劉Sir住警察宿舍

東方昇真係入哂腦

仲有咩犯法野佢地未做

搵我？

都唔算貴嘅係新界山旯旮尺價平啲，可以買得大

支持蘋果 炎症執法

鄉黑一家親 僭建GOGOGO

有畫面了

在1961年1月1日前建成的建築物

在1961年1月1日《建築物條例（新界適用）條例》生效前建成的任何新界建築物，若在該日期後沒有進行任何改建、加建或重建，無論是否合乎豁免條件，均不在上述的僭建物定義範圍內

見最近咁多僭建上咗屋宇署個網睇
而家村屋嘅僭建（非法）申報咗就唔洗拆？
有冇人可以解釋下點解可以咁做？
而最近嘅黑警係有申報定冇申報？
如果有申報咪姐係冇事？
求解答

依條仆街

大型潛健集團

真係成班垃圾

係囉
點解可以冇人要下台
幾單啦喎

阿蛇潛建有如滔滔江水連連不絕

繼續搵

屋宇署根本就係廢柴
屌你老母大把僭建，一句話無即時危險就唔使拆

police state , 根本唔驚你屋宇處

係囉，正如你屋企有邊條女唔做雞

除非你係警察

可能知道有得潛建都唔會捉佢地

執法部門=最大犯罪集團

全撚部都係陷家剷嚟

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返6日 仲差2百2十萬

蘋果好波啊

蘋果可以出個list邊個未犯法

師兄，其實全部起三層屋既業主都係有故意非法潛建

元朗大部分屋都係有加建天台屋或4樓，或不合法的遮陰棚
外邊圍左牆，屋同中間加個延伸遮陰甚至變埋小房就是常識

相反你想搵一間無犯法既我諗你搵到餓死都未搵到

整個部門係故意不執法，因為可以用黎做政治角力
鄉紳唔聽話？我即刻去你條村執法

你要選村長唔跟十八鄉議局？你屋企就被執法，黑白兩道都搵到，車就例牌起漆水

但我都係想睇李漢民hihi

李漢民會唔會同屋宇署講：你咁樣講係唔會令到我驚

無髮無天 四大護髮

根本越係惡嘅黑警/藍絲就越係身有屎，為咗自己利益先會咁發惡

咁耐都未有嘅

呢條友係一拳就比人打低

咁多黑警都鐘意僭建

香港最大膽嘅人

不過今次應該繼續唔驚，有政府

咁高質
政府整又唔知要幾多十萬

捉高官僭建基本上中硬

佢啲鄰居

蘋果支牙膏有幾大支

係囉，三粒花總督察，警司都不是，都有這條件

幾時開始要樣衰先可以做狗？

而家會唔會驚啲？

根本成班撚樣都有

有咁撚大既權力 點會唔用到盡 ?

我係唔會驚架！

潛建師

罪犯

僭呀

潛夠未 僭建

UBW真係捉唔哂公眾未必知 行內一定明

推，依家驚未

,.

,

死黑警屌你老母

知法犯法係香港咩咩呀？

犯法就係犯法 黑警就係免責

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

幫手推呢個 推左幾日都無人理

冇人理佢

m

。

要訂啦

屋宇署不嬲都廢架啦！

你班友剛出冊？
香港警察一早釋左法啦，潛建唔犯法架。你地有見過有人被拉被告？

吹咩？

律政司會告我地咩？

犬： 你大呀，你咁做係唔會令到我驚架...因為我係警犬，冇王管

s d

sss

s

重點係知法犯法啫

東方昇呢D黑到出哂面嘅無先奇

黑警d地址咁易搵架咩？

boom

鄉黑嚟架 無先奇啦

呢個撚樣閪既程度同劉澤基一鳩樣

右上角打埋第X集同主角名

係咪著得白衫都有份屋企僭建

你咁講我係唔會覺得驚
我偶像

佢啲戲真係唔錯

ss

推呀 呢條撚樣

應該提名我偶像做最佳男配角

Up

想問好耐
冇人要你驚
想你移民去地府

.

全港最大犯罪集團

嘩

真真正正無法無天

每個黑警都知法犯法特權階層

幾靚仔

警察唔犯法就唔係警察啦

？

李漢民擔遮

玻璃屋索冰 果然識玩

反貪污，捉黑警

李漢民： 我做condom, 係唔會驚架

犯法就係犯法
除非你係警察

佢唔會驚，而家差佬仲惡過7月，林鄭，監警會，通訊局輪住含
乜真係會跟進咩

佢唔會驚架

繼續推
除非話黑警做咩都唔犯法

正

正一錦樣個名都衰鳩過人

up

你咁樣係唔會令我驚

推爆你

拎黎估人系列名一流

push

依啲人就住大屋，想鋤佢？
唔好意思全部都係佢地嘅人

你幾時有幻覺要靚仔有型先做到警狗

呀爺老豆識買物業，依家唔駛做都有錢過普遍人啦

想投訴要點做？

你咁樣我係唔會驚架

光頭西. 點解唔係個光頭上面潛建呀?? DLLM

光頭表示：就算你咁樣我都係唔會驚

有邊隻犬隻是好東西

係
面對現實

見親佢，個腦都會有東方昇把聲

個個都犯法 又耐佢唔何 根本警察國家

集火

正常人點會住村屋？
住得通常係老黑、黑警、住唔起大屋又想住大屋、鄉、養到成屋大狗、俾6000蚊就想租300呎嗰啲人啦

笑咗

黑警犯罪集團,無惡不作

有一堆資助乜乜柒柒

S